[世紀難題]到底係無個性戰隊難玩啲定ds3難玩啲

我dark soul 3死磨爛磨都算係爆到機
但係無個性戰隊我玩到依家 都係打唔贏

無個性戰隊難玩
dark soul 3難玩

永遠玩頭2關
一係就直接跳最尾關

無個性戰隊難好多

其實贏到無個性戰隊嗰啲人係咪已經可以做電競選手

龜都未必輕易打得爆

如果叫達哥玩無個性戰隊 唔知可以卡幾耐

一定係無個性戰隊

第3開boss難打過ds3 無名王

性無能戰隊

當你日日玩既時候根本無難度喎

永遠打唔贏最後一關

無個性戰隊

好似打到黃蜂就卡死左
利申 小學電腦堂日日死磨難磨都磨唔贏